條 女 對 波 就 黎 跳 出 黎

屌

我屌

假奶

假還假 我屌

邊駛租wifi呀

唔好講笑
假還假但好想揸同俾佢夾腸

Fake ball

假㗎啲奶！

臭雞
我屌

假既D奶

英雄

富婆黎講已經係超班

我唔屌

好想比佢踩

第一眼以為係莊思敏

咪就係佢

好撚正 你地識乜呀

有種假波
係你明知假
但係都覺得正
而且好想揸

嘩屌.jpg